雲加批山齊士貪錢！

阿歷斯山齊士距離曼聯又近一步！這位29歲阿仙奴主將，周日在ig即時動態發佈自己上私人飛機疑似由倫敦北上曼徹斯特的片段，及後被拍得坐車往卡靈頓訓練場及穿起紅魔七號戰衣自拍的背影。大局已定後，槍手領隊雲格亦不留情面批評愛將貪錢：「這是他能取得的最後一份頂薪合約。」
山神轉會曼聯已成公開的秘密，只差作實的時間問題，雲格亦不留餘地狠批山神只會賺取據報的50萬鎊周薪而加盟曼聯：「作為職業球員，這應該是他最後一份在頂級聯賽的頂薪合約，這個理由而言，我唯有讓他離開。我們已做盡一切可令他留隊的事，就算曼城在最後階段退出競逐行列，山齊士仍然不考慮留隊。無疑我們損失了一名世界級球員，不過他這個決定的成敗，只會由時間作交代。」

山齊士批雲加冇錢！

貪錢既人批貪錢既人貪錢。

又想好似屌多哥佬同vps咁撚班阿狗轉移視線

屌你教到咁又冇心衝，收皮啦

大老雲加你隊咩波至得嫁，季季比人大炒幾場又無競爭力

義工好冇?